OK 收到 難怪用得有D奇怪 頭先仲專登重裝

幾時咁有禮